［突發］ 劉馬車疑似係大陸犯強姦比人拉左

慣犯會忍唔住再犯案㗎，唔好信佢會改

咁撚正
強姦犯又犯強姦 斷正

又拉左呀？

強姦慣犯
有潛質做黑警

雞巴人

何妖接班人

係咪真事啊

正呀

有性病仲搞鳩人

藍絲之子

又返左大陸？

Sd比何妖啦

垃圾藍絲

呢條友真係好危險
有性病又成日發癲

撐警藍絲其心不正

點解衰咁多次都未坐監

咁快好返喇咩

生仔當如劉馬車

又比人斷正

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

你個名

影埋片

又係你啊劉生

Lm

又送子彈比文宣組

連大陸妹都不甘受辱要報公安

好撚癲

有請警方員佐級晚會嘉賓

張圖幾考眼力

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

等睇出返嚟屌大陸人低質素

有冇人知條垃圾大陸坐監個陣
有冇被同房屌屎眼 爆菊？

睇對鞋加頭髮身形
一百%係佢

黑警支持者

熟手技工

Push

死刑啦 又無錢 又無權無人會保佢

佢有性病 有冇問題

同一對

個死人護碗真係signature

佢老豆何妖有咩睇法?

兩小時內3人墮樓 最細23歲

11分鐘後，一名23歲姓劉男子，在牛頭角下邨貴顯樓一樓層墮下，倒卧簷篷，當場證實死亡。警方沒有撿獲遺書，初步沒有可疑。

有無人知係唔係佢？

條友講左幾年跳樓啦

真武勇派，利用自己有性病嘅優勢喺大陸遍地開花，不過係椰菜花

條女咁就一世

仲返去
自我送中

何君堯會唔會割蓆呢

藍絲：生子當如劉馬車

唔該大陸直接槍斃呢D垃圾啦,唔洗送返條屍黎架喇

件垃圾點會真係跳

又係馬車

劉馬車喺大陸有幾多分

呢條友拎去送中就啱

條傻鳩係香港作完惡

轉個頭就返大陸玩強姦

佢又要入冊俾獄卒玩了

佢自動送返大陸監獄😂

打左比何妖未

佢唔係俾人打到豬頭咁入左院咩? 幾時又返左去老強?

係咪生性病就嚟死先做咁反常人行為

佢好撚厚血去做克警應該好屈

自己係大陸犯咁多法都敢支持送中

又嚟

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

救救馬車

又係個對綠色波鞋，真係佢黎

唔知條女係咪已經被佢？

唉唷唷入唔到HKU讀law添
唔知上面坐監有冇law讀呢監躉大狀

快d叫何妖救人

佢直接入Prison實習
好Envy佢可以做Trainee

真係俾公安拉左？

呢條友其實喺咪坐唔定嘅，周圍搞搞震

過街黑警d老友係咁上下

Oh

搵何議員幫佢

yes

比咗料啲大陸人未?
如果未拉佢分分鐘仲大鑊

好撚純熟

再犯係大陸要坐幾碌

佢已經俾人勞改咗啦，好耐之前重吹奏法輪功，喺大陸踎完之後變咗藍絲

何君堯接班人

有搵何君堯幫佢打官司？

唔似喎

江山易改品性難移

坐過啦

抵啦

仲未死?

睇黎作真係好撚愛國愛黨，係要上返去坐

劉馬車係大陸比公安屈
何大狀應該要上去拯救佢既同伴

幾時捉佢老母閪坐監

屌叫何君堯保返佢出嚟咪得

打得靶未

個撚樣同時揹緊幾條罪

林鄭唔係話保你咩

我唯一支持大陸將佢打靶，以後唔好為害人間